原來今時今日D港女唔係鬥ig followers人數

原來最新係鬥 17，up live followers人數，同埋收咗幾多禮物點數。

真人真事，聽講有條港女玩咗兩個月Up...賺咗45萬 hkd...

另一個玩17,一個月都賺5-6萬

咁仲洗撚番工咩？！

Up live.
三大屈人送禮物主播

1.

2.

3.

咁多人玩17,唔係個個都賺到咁多嘅
佢地成績咁好,都係有D長處嘅
有得靠樣搵食邊個唔想靠樣搵食

小弟無知
乜玩17原來賺到錢

都係9upper姐...

除非唱歌特別好聽個d

17都唔知有乜好睇
睇班女坐低9up半日, 波都睇唔到半截
班女又發錢寒, 叫佢坐直D撥下頭髮都要課金送禮物先
真係得D大把時間既毒撚同港女先會用

我都想做女人

咪撚送咁多禮物啦

課金落 game 度都話有得玩呀，
課金落班主播度連波皮都掂唔到，
都唔知為咩

香港班狗公應該捉晒去閹

最衰都係連登班死毒撚

成個行業比佢地搞喎哂啦

想當年識佢個陣都無乜感覺，宜加個個當佢女神咁

寧願課金玩sexcam都唔投資落班平板雞身上

人地坐係到up兩句就收幾廿萬 你番工做撚到隻狗咁都係得一萬幾千

佢地咁成功，咪多得你地班毒L夠毒囉！

屌你老母又賣廣告 垃圾連登

On9咁都比錢
鬼佬毒撚課金玩sexcam起碼都有得電下條女啊

無眼睇。 香港啲男人真係勁垃圾

第一個係小學同班同學
細個嗰陣有鍾意過

做打手做到咁明顯 你都算失敗